綠表居屋第三高, 雅濤閣422呎細兩房, 綠表價620萬

綠表居屋第三高
，黃竹坑雅濤閣本月暫錄4宗二手買賣，3座高層E室，實用面積422平方呎，屬於細兩房間隔，上周以綠表價620萬元易手（未補地價），呎價14692元，屬於港島區綠表居屋第三高個案，目前全港綠表居屋呎價最高個案為雅濤閣1座海景3房，2月以875萬成交，呎價15191元。

支持冇budget先上優質居屋